區家麟：已準備投下末世一票

//星期日，還有一天初選日，管它各種安排可能未盡如意，我已準備好排隊半天，投下末世一票，這應該是可見將來，最後一次沒有 DQ 的投票。//

末世投票

肯投票未？

9月仲有冇得投已經冇人知
就當今次係最後一次選舉！

唔理你揀本土定泛民
最緊要投左先！

「冇用論」講左年幾
唔係今時今日先黎信呀？！

星期日香港人日程
投初選 食黃店 睇幻愛

btw今次真係港產片大翻身
好似場場都勁多人

無用感都feel左成年
唔爭左捱埋今次啦

無力感都feel左成年
唔爭左捱埋今次啦

老實講有邊個唔知佢隨時可以DQ晒所有參加過初選嘅人丫
但你可以用手上一票話俾全世界知老共DQ左幾多民意授權
你講得老共DQ一個得100票嘅人
同DQ一個10萬票嘅人
同DQ十個10萬票嘅人
邊樣大noise d？

一句講晒
今次初選唔係為左選佢入閘而投
而係為你自己表態唔跪低而投！

邊個尋日立定心場唔投嘅
希望你地回頭是岸
諗清楚今次投票嘅客觀效果